\renewcommand{\footfilename}{doc.tex (testy.tex)}
\chapter{Testy}
	Uruchamiając program z jakimkolwiek argumentem (ilość argumentów większa niż 1, przy czym domyślnie jedynym argumentem programu jest jego nazwa), na standardowe wyjście wypisane zostaną również:
		\begin{itemize}
			\item Wczytana \texttt{mapa}
			\item \texttt{Mapa} z rozwiązaniem (uwaga: zawiera ujemne identyfikatory agentów)
			\item Obliczony czas wykonywania się algorytmu (pomijając wczytywanie i wypisywanie danych)
		\end{itemize}
		
	Wypisywane dane nie mają wpływu na działanie programu do testowania rozwiązań, dostarczonego wraz z problemem.

	Program poprawnie przechodzi wszystkie testy, które zostały dostarczone wraz z problemem. Warto również wspomnieć, iż wszystkie te testy wykonują się \textit{błyskawicznie} (\texttt{0 ms}).\\
	
	Przykład danych wejściowych, dla których dzięki zastosowanej heurystyce program wykonuje się \textit{błyskawicznie} (\texttt{0 ms}), a bez niej (sama metoda brute force), powinien wykonywać się miesiącami (\textit{oszacowanie autora}):\\[0.6cm]
		20 20\\
		8\\
		1 1 20 20\\
		2 9 9 1\\
		10 1 20 10\\
		20 11 16 19\\
		15 19 2 10\\
		3 3 18 18\\
		3 2 19 18\\
		5 5 16 16